[高手入一入黎] 我想完sem

如果我有份3000字paper今晚dead 應該點做好?
A. 快啲做啦懵撚
B. F左佢算
C. 遲交好過無
D. 請槍

Quit U

Google + jpeg

A or C